[NBA] 邊D球員係你覺得之後可以成為傳奇級球員?

字母哥
如果佢一直勁落去，應該可以同lbj有得比

Embiid

Lball